有冇人明點解9成廢老去完廁所唔洗手？

再去接觸自己個孫
咁樣好咩？ 見過唔只一次
廚房佬就例牌唔洗..

型
佬味重
瀟
存在感
別樹一幟
你班後生識咩

都洗左咁多年啦 一早睇化囇

慳水